---
title: Blog nr.13
date: 2017-12-13
categories: ["Design Challenge 2"]
---

Vandaag om 10:00 met teamgenoten afgesproken op school. We zijn naar mijn mening niet heel veel verder gekomen vandaag. Wel hebben we een paar knopen doorgehakt.